唔該永久ban蔣介石（翻生）

三分顏色上大紅

瞓咗一個星期
做乜事

十卜